睇完黑豹，真係唔明主角有咩個人能力

佢能力全部都係由外界提供，錢係國家，汎金屬，科技都來自外星，套甲係呀妹幫佢研發

最仲要係，如果唔飲草藥，佢連隻抽都唔係好勁

佢最大優點只係識投胎

美國是但搵個軍人都可以搶埋佢皇位

真係有續集都唔撚睇喇

最ON9係，英雄片竟然無女睇

力架都算，佢仲要搵樣衰力架妹，身材又無，仲要光頭！

咁講蟻俠都係啦

佢阿妹都ok呀

非洲人應該覺得欣宜係最正

女侍衛隊，正常應該係要又打得又睇得，點知真係好樣衰，邊個打邊個都分唔到

仲有班力架講英文口音講到好似非洲文咁

話哂都爆格高手

臨尾無啦啦就贏左 悶到訓著

能力咪就係搵其他力架黎圍威喂

BTW個主角好似Kyrie Irving，有幾場戲仲要係美國貧民街場

打打下突然插中一刀，完喇

黑蚊蚊, 睇唔到

極度懷疑套戲TARGET觀眾係班力架，所以劇情上要極簡單極易明，驚力架睇唔明

Iron man 用左呢種金屬做咪無敵

Yes，人哋好似係系統工程師嚟

父幹

蟻俠係神偷

班力架好樣衰

做謝啦
班力架除左四肢發達之外係冇咩個人能力嫁啦

你咁講無英雄係有用架啦，黑豹唔食草藥就唔打得，咁蜘蛛俠唔比 蜘蛛咬都係唔打得，浩克唔比伽瑪輻射照過都係唔打得。你話佢識投胎，咁ironman 都係靠父幹啫。仲有人地登上王位之前，要消除心形草力量，而且打敗挑戰者 先可以 登上王位 食翻心形草，證明佢本身都有訓練過格鬥同埋好好打

大致認同，但睇唔出無藥草嘅佢有幾好打

咪撚力架前力架後

Shut up nigga

呢套我覺得係繼雷神2之後最差嘅一套

係漫畫入面我記得佢係博士，有份發明嗰啲科技
電影版好似冇咗呢個設定

其實香港人講開叫黑鬼
依家啲人做乜喺度跟人哋講嘢

有講過內戰套甲係佢整

Wu Wu Wu Wu Wu

搵未強化既美國隊長 同冇甲既iron man

同冇能力既黑豹打

點睇都係黑豹贏

成日凝住佢會攞把武士刀出黎

投胎呢樣已經無得輸

人地出世前刷咗個靚首抽, 10SSR, 其他英雄得1,2隻SSR 首抽緊係無得比

個人能力咪就係識投胎

spider man: what super power do u have
batman: I am fucking rich

裝備鳩

搵愛國者條力加都打撚爆黑豹

我都覺

superman 完勝全球英雄

女版韋斯卜克溝jimmy 畢拿

父幹撚

Michonne 我勁中意佢

唔係MK45 開始已經用咩？

擺明攞嚟講，CA個盾夠係人地俾 冇超級血清都只係個矮仔，tony冇甲更加只係個普通人級數，樓主嘅理論真係套用係邊隻英身上都用到

靠父幹

tony無甲仲有頭腦
啲野全部都係自己整
佢比人困住果陣用啲垃圾整第一件甲一樣好實用
根本天才

夜晚人地睇佢唔到算唔算能力

仔幾型但女就不了

人生贏家

突咩然 重睇啦

好睇過雷神123已經夠

唔顯示出來
你話條j無限長屌穿地球都得啦

點可以拎其他英雄嚟比

無錯其他英雄都有自己能力嘅來源

但黑豹個能力會唔會太公廁？

能力隨時飲碗藥就無，隨時可以過繼比其他人。令人好難鍾意個角色。

家下改左就唔講ed啦
原作好多天才都好多飯叻

鬥慘？

所以燒晒啲草

雷神123都可以話唔好睇
你睇開卡通片

樓主係咪覺得要類似一拳超人嗰種
憑自己練出超能力先算獨有
(雖然唔同世界)

btw即使掌握某種科技能力都算係種能力
正如ironman套甲得佢先識做

你on9，ca冇血清，但已經見佢有捨已為人精神。

仲有變形俠醫係博士。

tony係食腦。

但黑豹冇咗藥冇咗甲連打個交都輸，打馬騮首領仲要55波

同埋個角色太無特色啦

civil war 嗰時還好，打鬥仲好獨特

但一返去自己單頭電影就變左打爛仔交

雷神1 侮辱左垃圾兩個字
雷神2 垃圾中嘅垃圾
雷神3 垃圾

呢個就係所有成功既人最大既能力

雷神1真係

當ca im為左恩怨打生打死果陣
黑豹秒速原諒殺父仇人

之後都有搵ca學打拳
個故仔係生既，寫佢地識成長吸收

唔死老豆點上位

我睇完都R哂頭，公平隻揪輸左仲返轉頭推翻人 唔明套戲點解咁高分係咪因為力架加分

點解佢老豆死之前佢都有得做黑豹？

國家係佢既，汎金屬係佢國家擁有既，個妹係佢既，係要夾硬無視所有外在因素比較個體既強大做乜

只要唔再飲移除能力草藥，佢同打咗血清既隊長冇分別，我冇睇漫畫唔知心形草勁定血清勁，總之都係超越一般人既體能
講裝備，除咗ironman之外個個都係靠人俾裝備架啦

其實食完藥應該同美國隊長嘅身體質素差唔多可能廢少少

係
漫畫吹到好撚勁，無食藥打贏個食藥
電影就廢到咁
真心覺得個力架反派仲型過主角
尤其最尾

佢食完藥咪跑得快過美隊

嘩屌你好撚型呀 真人係咪都可以一拳一個黑人

iron man夠出哂名裝備撚
結果咪係最紅果位

鷹眼 係咪天生技

最少人地有女

咁falcon，black widow，hawkeye，war machine呢班人點計

你搵個普通人同個矮撚瘦骨仙仲有日日屌女縱慾既腎虧佬打
係人都贏啦

個婆奴又係忽然間跪低

其實你地究極有無腦
第一 血統呢d邊有得講 以為是尻爛但搵個人就得咁？ 黑豹本身係前皇個仔 貴爲皇族

第二 打贏佢果個黑人都係同種族 佢地個種族本身就好抽 （入面有埋猩猩果堆族人
加上佢係美國特種部隊最撚top 殺人如麻 成身記號
唔係你地講到是但搵個飲下草藥就變黑豹

特種部隊既精英講到變左是但一個美軍

on9？

蝙蝠俠咪又係

命好

原來香港都咁多racist

漫畫黑豹都係一個發明家黎
同tony不相伯仲
係唔知做咩電影變左啊妹

仲有黑豹套甲識隱形
電影又係冇講
可能下一集會加返

幾時有做?

英雄黎講
蝙蝠俠一定係世界第一

你咁講，個個英雄都係咁啦

重新睇喇

可能電影版唔想佢同tony角色太重疊

Magneto

咁黑豹都大愛喇
打馬騮55波係劇情需要咋
一出黎就打飛馬騮你又屌搵個廢既出黎打/黑豹勁到hihi但同反派打要拖咁耐

ca唔係精通武術？

有冇巴打諗過啲英雄點解唔share佢地既能力用
例如叫Dr strange 教iron man魔法 或者 iron man比套甲Dr strange 根本無敵

香港人連自己人都屌 係咁上下喇

漫畫有呢類情節

黑鬼都係博士，都係放低仇恨既真英雄氣魄，係內戰時。

隊長無血清連兵仔都考唔到打唔贏，係個毒撚俾人欺凌

無啦啦walking dead
斬撚死你呀

LOL 有隻英叫 汎
係咪抄9 MARVEL?

黑豹要管治成個力架國喎，嗰種氣度同眼界算唔算能力先

你畀Tony佢未必做到君王，亦都應該無興趣

不如俾哂浩克

主角試過未食草就打贏 佢食咗草嘅uncle

Hulk本身都勁到爆
講緊最勁果個版本係有幾種能力
1.魔免 2.物攻無極限 3.天才智商 4.唔受心靈控制

係要死或者投降嘛 黑豹無死又無投降咪可以繼續

個決鬥一係要殺左對方一係投降先完

種族post?

夜晚隱形算唔算

呢套垃圾真係原全無興趣睇，全部都係nigga
不過美國好撚收得，而家已經五億美金，証明美帝真係好多黑鬼，就嚟多過白人

但係條友又去補血又去食藥

佢唔好幾年後先出返嚟？

咁係個反派唔明一樣野
係電影入面丟人落山崖通常都唔會死

咁佢堂兄弟夠食藥休息夠啦
仲出術燒晒啲藥草等自己一世為王又點計

留名睇世界大戰

黑力架

個反派做哂儀式登左基 已經係個rightful king

想再挑戰咪大家除衫再打囉

燒藥草個劇情根本就編劇諗唔到個反派有咩咁衰而特登加上去

試諗下 個反派細個有童年陰影 之後發奮向上做美軍 然後殺國家頭號通緝犯 做民族英雄
再以正當手段做皇帝

根本就係一個正派主角嘅橋段

但係唔得啵 黑豹先係主角 咁咪之後寫衰個反派囉

根本個故仔就好有問題 如果大家單純理念唔同 再去爭王位 個故事可觀好多

依家好似驚死觀眾會支持反派咁 特登要作啲衰野比佢

睇個陣覺得勁似打緊三國無雙

咁鐵查拉夠係做哂儀式登咗基啦
咁查證咗堂細佬有資格挑戰佢佢都即刻受理啦
掉轉頭鐵查拉未死未投降有資格繼續決鬥
個堂細佬一見到佢就話唔受理
即刻派兵圍毆佢又點計

瀝架俠

能力：識投胎
呢樣已經屈機啦

哈哈 笑能左 就係睇佢點做一個國王 成長啫 能力有90兆美金 全世界都比佢買起啦

咁似 walking dead 個michonne ge?

根本成套戲係整俾班馬嬲nigga打飛機，如果換左係白人做，只係一套普普通通，睇完只會講一聲"哦，完左喇？"嘅戲。成班on9 nigga睇果陣仲要嘈撚生哂。不過入面其中2個gag係幾正，分別係what are those同sneakers

咁batman呢?

如果佢無錢你估下會點
幫人洗車炸

I am rich 人生贏家

Sneakers 個gag其實點解

至少佢喺個老野度繼承左件戰衣之後都識得改良件戰衣

其實marvel應該係想幫黑豹定位君王呢個形象
所以無太大描寫黑豹本身有幾勁
但本身黑豹其實都算勁果堆
除左hulk dr strange呢兩個神話級之外
佢應該夠哂暫時出左場果d打

點會夠im打
女巫用念力渣佢春袋都死
幻視成身都係汎合金做

選皇帝係選個最好打既

男主角好冇人格魅力

iron man唔洗講 戲裡戲外都Ironman

CA 真係將美國精神展現出嚟
堅定嘅信念 永不言敗鬥志

thor 好有霸氣

starlord 充分展現一個角色成長。由普通人變英雄

但係 黑豹 一出戲院已經唔記得佢 什到個反派都有魅力過佢

CA冇血清冇盾打個交會唔會輸？
Tony冇甲打個交會唔會輸？
Hulk冇得變身打個交會唔會輸？
都係個句 如果XX冇咗XX咪係廢人一個 呢個理論真係套用係邊個到都得

如果誠哥無錢仲係唔係首富
佢都只係個執緊紙皮既阿伯炸

都合理嘅 如果全部用漫畫個能力好多英雄都冇掟企
電影想平衡返啲 好似Thor hulk 都弱化少少咁

做王囉,決定向世界分享技術
做既野都幾震撼,其實

所以咪話 都根本攞嚟講

agger, 根本全程反派都係跟足程序嚟搶王位, 正常情節搵唔到位入佢
與其係咁, 不如話佢哋隻抽嗰陣反派出陰招/暗器/身體有機械改造, 等啲人覺得主角唔係參加一場公平嘅決鬥, 咁佢返轉頭報仇就大家都冇聲出, 合情合理

im難講 汎合金硬過佢啲甲
不過唔知復3黑妹會唔會用汎合金整套甲俾im

睇依套野
令我反思現時的全球正義問題
現時國家與國家之間的分配正義是否有正當性
富裕國家對窮困國家在什麼情況下有道德上的義務或責任去分配自己的資源或技術去協助其他低發展國家

係我FF得太多
定係其他人太低質

重點係前兩者唔會諗, 冇必要做superhero
但黑豹焗上

連登仔淨係識力架力架 你話呢

咁我同你用緊連登
算唔算連登仔...？

媽呀我好亂呀

Batman : i am rich

佢既性能力應該較出眾

唔一定要物理攻擊
毒氣,電,音波

mark 45打後都係用釩合金整

屌你重睇哂所有英雄片先講啦，重有睇埋漫畫先
人地黑豹係發明家黎，同iron man差唔多level。
黑豹即刻原諒自己殺父仇人，你又唔講?ca重要同im打到分team。
黑豹係博士黎。
講唔食藥，無甲情況下，ca，im同變形俠醫都係黑豹之下啦
你都on99

可能屌大救地球

成為黑人精神食糧

ca未打血清前係廢人

皇室背景、擁有最強物質+全球最高科技、全球最有錢、高學歷、頂級格鬥技巧、高尚人格

可以同時間全部野mix埋一齊咁都叫無個人能力 咁蜘蛛俠個d俾隻蜘蛛咬叫咩

人品好，拎得起雷神個鎚（漫畫）

佢哋班盲反撚會話黑豹好彩含住金鎖匙出世喺Wakanda
人唔笑狗都吠
咁講雷神咪都係

Sneaker姐係波鞋，而咁佢著緊果對鞋行緊果陣會冇聲，所以佢個妹又命對鞋名為sneaker。

最好笑係話佢復仇卑鄙
佢堂細佬癡L線試過又叛國又政變
根本鐵查拉唔係為復仇係因為怕佢激進搞到黑人同全世界對立
明明佢見到佢老豆都Diu9佢做乜咁樣做低咗呀叔又唔理佢個仔

鐵查拉未死未投降返去繼續決鬥叫唔公平
佢堂細佬唔肯決鬥燒藥草起兵圍揼佢叫好L正當
同精銳女戰士打到用人質做肉盾又係唔算賤嘅

一句講哂 奇異博士最撚勁
仲要男神飾演有加成

ironman廢到PK

雷神係睇Natalie portman Loki

力架本身就已經係能力啦

連登有個人叫 米蘭戰術分析師
係咪on9?

仲有ca血清係友加力量，技巧都係要練
Btw，黑豹係ca3件戰衣係自己整

好似話重得濟所以一路都冇用到

你個能力要show到出嚟，impress到觀眾先叫能力嫁嘛

電影世界入面 最強最有錢最好人嘅角色通街都係
咁點解我要鍾意你黑豹？
依套同美隊1犯左同一個毛病 個英雄唔夠突出

反觀civil war個黑豹好吸引 因為佢做到黑豹獨突嘅打鬥模式，show到皇者嘅霸氣

今集真係sorry 睇到好悶

佢哋隻抽嗰陣時 黑豹有佔過優勢 但只係逼佢投降
兩條友個決心都唔同 唔可以話佢廢過嗰美軍

主角既人生同歷練全部都係被動地受客觀環境影響而成，完全睇唔出佢有咩主動行動，透過行動描述佢既獨特性格，最好睇既反而係wakanda個世界觀同科技

佢好似有特別整過套甲係對付magneto

sneakers成場得我識笑
周圍啲人望住我，表情係

he is rich

全部X-men都係識投胎姐

應該咁講 力架無咩特色 任何人都可以取代到
Cap同力架根本一樣 差在有甲同無甲

電影黑豹sell嘅係黑人被歧視問題，唔係佢有幾打得 坦白講，佢比get out更加有力傳遞反歧視

Btw樓上話班黑人講英文有非洲口音，人地講到明係非洲人啦，你想人地講英國口音？

得罪講句 個gag根本唔好笑

我覺得ok

條友仲要狠心到殺死自己女朋友

你咁講美國隊長都係靠打針啫

Wakanda Forever

Ironman裝備自己研究喎

無錯，無隻犀牛幫拖就投降

入場果班
係唔明多過唔識笑

咁你有冇諗過kfc同麥當勞點解唔聯合 法拉利同林寶點解又唔一齊做

唔明點解好笑

乜都拎漫畫出嚟做做乜鳩？電影同漫畫係兩個世界。

豹神加護呀，咁講奇異果都係畀人加護先做至尊法師唧

主角個人能力咪wakanda(鮑腸放題任食)forever

Hawkeye呢

根據傻鳩既logic
都係因為佢老豆生個咁既腦比佢

只用電影討論
1.點叫準備好耐 隊長係咪準備左七十幾年,貓仔係咪準備左幾代?
你咁講,hulk都打唔嬴著左hb既im, 汎合金係打唔入,咪就係話左物攻唔得,black widow放幾下電都令貓仔郁唔到啦

2.電影入面,貓仔有展現過魔免咩?

3.用已有既資料講啦,唔好你幻想當故事設定

im著套mk7都扯支核彈上太空,扯貓仔上去已經夠收皮

漫畫係im當磁力王狗咁撚,嬴左好多好多次.....

屌

唔係下下講個人能力嘅
黑豹嘅胸襟絕對稱得上係英雄